太子站肯定遲早改名去企圖掩蓋歷史

改名做旺角北站

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

嗰個地方本身就唔係叫太子

歷史上再無太子站

我諗起有手足寫緊太子站嗰個故

虧你又諗到
獻左計比mon po狗
到時慢慢淡落黎
變都市傳說

領匯用過啦

改做旺角警署站啦

《我呀爺話以前有個站叫太子》

以後唔再開放
改為軍事用途

不嬲都應該叫旺角北

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

香港人係唔會忘記831 太子站

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

831之後就有了

光復香港之後一定要保留太子站

太子=旺角北
佐敦=官涌

為左去殖民地化鋪路
大陸仔一直都唔鐘意呢啲名

不嬲都無

天子站

太子（英語：Prince Edward）名稱來自於皇太子愛德華

愛德華八世（英語：Edward VIII，1894年6月23日－1972年5月28日），全名愛德華·亞厘畢·基斯頓·佐治·安德魯·柏德烈·大衛（Edward Albert Christian George Andrew Patrick David），英國及大英帝國各自治領國王，印度皇帝，1936年1月20日即位，同年12月11日退位。

你個推理都冇錯嘅

改做旺角集中營站

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

塘尾

推！

轉貼

《呀爺話以前有個站叫太子》

唔好呀！旺角北柒到喊。

改做公子站

咁深水埗南囉

仲柒

狗屋站

習澤站

世子站

官涌都慢慢收左皮

叫831站啦

浸蝗味濃到

下一站：小粉紅
Next Station: Xiao Fenhong (Little Pink)

愛德華站

過左深水埗city limit 啦

我都係諗到嗰個

咁順便油麻地改埋叫做旺角南
奧運改埋叫做旺角西

咁就東南西北齊晒腳啦

配合鐵路2.0發展，搵多幾個站一齊改名冇咁覺眼

太子-旺角西
大學-中文大學站
車公廟-秦石

咁佐敦、金鐘洗唔洗改埋？

油麻地改番做滑鐵盧就正
奧運就叫大角咀

木犀地站

呢個真

正確地名係塘尾

金鐘即係海軍基地

改名做天安門

本身係咁嘅名嘅咩

英文叫Waterloo 車站磁磚係紅白藍
果時明串法國

狸貓站

旺角警署擴建，所以要拆咗個出口

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

push

旺角北啊

香港=深圳南市

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

改返名就正

波特蘭 Portland

加一。。。

習子站

油麻地南

果區D人都叫慣太子啦
成條太子道改叫人民路囉

油麻地站英文以前係waterloo，英國佬最鐘意就係咁命名法嚟笑鳩法國佬
車站牆身仲有藍白紅法國國旗

好仆街

元朗改埋呀

果度叫旺角北
不嬲都無太子呢個地方

same

人民北站

推

絕對唔出奇 QE搬左都唔會搬名
以後都唔會再有伊莉沙白醫院
一有機會就會除去所有有殖民地色彩既野

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

on9
香港本身都無維多利亞公園，皇后大道，原本都唔係屬於英國架，改撚晒佢呀屌你老母
死5毛

哈

最好啦 仲有香港大學站

花墟站

當年成日笑中大攞左大學站呢個名，對唔住
2019年開始，只有中大先有資格叫大學站

好撚似

事實果度叫旺角 佢的確係旺角北

站名唔等於地名

果度因為有太子道 用街道命名先叫太子

同樣比站名取代左地名既 仲有官涌

一個叫 University, 一個叫 XGD , 無衝突

英文叫 prince Edward

因為上面係太子道西

個名完全冇問題

畜聾站

「下一站：狗屋...
Next Station is : 9 wu....
嘟嘟嘟嘟.....」

站名唔等於地名，啱，同意，咁有乜問題？
太子 Prince Edward，你改站名，意義上去英化去殖化，多個正名化囉on9

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

元朗都要改

改成皇帝站

正名有咩問題 本來就錯左既野 改番岩有咩問題

香港大學站應該正名做石塘咀站

人民站

5毛唔識中文？
站名唔等於地名，有乜撚問題？
你改太子站站名，你認唔認同，事實上係去英化，多過所謂"正名化"？

我地永遠都會記得
永遠都只會叫太子站做太子站

諗起呢個故

《我呀爺話以前有個站叫太子》

改做「太仔」喇

速龍站

太子站真名本身應該係愛德華太子站
叫太子站都唔夠準確，但都有英國色彩
中共左狗不嬲想除之而後快

原來連登咁多5毛
blk佢

起碼要改顏色改閘機

大角咀站

should change la

佐敦一帶附近仲有官涌街市 叫做有跡可尋下

Show blocked user

改做警暴站

旺角警署站
林總統站
謝振美站

太子道改做旺角北道

愛德華

禁書

以前有個站叫士林站

林士站先岩

拉

pushhh

諗起1984

太子? 咩站黎? 聽都未聽過

旺角狗屋前駅

Same 睇到想喊

cctv

我都係個故睇到勁心寒

最大問題就係d人將站名變左做地名咁叫
唔認同去英化 太子道 仲存在緊 更何況佢用街道命名都係錯 應該用地名去做鐵路站既名

叫富二代站, 紅二代站, 官二代站

窩打老道 Waterloo road

想知個故叫咩名

香港都遲早改名，等你真香港人無左個家

Thx

我呀爺話以前有個站叫太子

曲線爭做首都可恥

改叫831站

嗰個故真係睇到心都嗡埋，一諗到我哋今次輸咗個故就成真就仆街

新名：

查無此站

發生咩事

改做 主席站
President Xi

下一站 主席 Xiayizhan Zuxi The next stop is Zuxi

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

解放道西 解放道東

解放站

改名做 犬了

其實呢個就涉及到當年地鐵（係地鐵唔係黨鐵）嘅改名方法
美孚其實係荔枝角
長沙灣其實係蘇屋

屍殺列車站

天安門 (香港)

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅,等等

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要變種成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

《爺爺個爸爸話以前香港有個站叫太子,曾經發生車站內黑警打死市民,真相到現還未有,因為黨鐵配合香港軍政府要求, CCTV 被消失.現成了一個迷.....》

鐵路公安局總部

喺邊度？

重光之後改名做光復站
喺站入面立碑紀念殉港義士，等每個香港人都要知道為咗光復香港付出咗幾沈重嘅代價

封站

呢個正 大家心知肚明

做咩俾IDEA 正苦....

領匯改名做領展

叫813 站

太子站 --> 近平站
一樣係太子黨

戲院就收左皮啦

渡船角 都慢慢比人叫佐敦

曾經巴士站都改埋叫佐敦渡華路

人民站
解放路
毛澤大道東
近平站

改名為無名英雄站

咁旺角係咪要叫返何文田，佐敦要叫官涌？地名根本冇對錯，多人叫嗰個名就嗰個名。

首先 太子道東去埋九道城
第二 就算改都唔可能叫旺角北道 應該叫旺角道北 但我唔認為要改 因為太子道現行都分左東同西 夾硬改北 唔可行

旺角唔岩咩 以前果度個碼頭都係直接叫旺角碼頭？

小天安門

不愛江山愛美人既王子

佢唔係第一日想更名。太子站開站有英埴民地特色。。

諗起一個連登故

agger

叫共產站好無啊5毛

官涌

界限街做界，無可能啦

11.2 維園

11.24留港投票

廣州

是咪叫安平一區

死五毛 收嗲

我地永遠唔會忘記 仲會一代傳一代

King Xi station?

改名做習大大站

改做「旺角狗屋」站